Dokumentation: https://kassensystem.github.io/DatabaseSystem/

Um das Datenbak-System zu betreiben, müssen die folgenden Bedingungen erfüllt sein:
- Ein JRE ist installiert
- Der MySQL-Server ist installiert
- Über die MySQL-Workbench wurde die Struktur der Datenbank importiert
- Der Treiber für den MySQL-Server wurde installiert (mysql connector)
